［勿再分化 各有各做］中共都玩大字報 連儂場異曲同工當然有用 不過巴絲要注意人身安全

如果冇用
哩個世界唔會有戶外廣告哩個行業

目測好多師奶阿叔無聊行過都會企定望吓

不過各巴絲要注意安全
同埋記得主線係抗爭活動

連儂牆, 只貼不守